男朋友貨不對版

啱啱識果陣著衫又型人又charm，打份幾好嘅工成日請我食好西；
依家拍左拖年幾，變到日日都係同一套U記又oversize 仲要唔沖涼，工又唔番搞到出街洗費我包埋，仲要鍾意玩夾公仔，下下都夾幾舊水多過我一日糧得果少少垃雜野大佬呀我仲讀緊書一個星期番一日pt，番工企一日咁就洗曬仲要有幾個女仔日日Snapchat 儲左幾十個火

分手囉

你咩新鮮蘿蔔皮啊
都對住你咁耐日子 咩都厭啦
出面成個亞馬遜森林咁撚大
未飛你都偷笑啦
仲咁撚多野講
比我就晨早飛撚左你算數

中出完未

屌完你咪露出真本性囉
冇打你咪算係咁

你自己都有答案，想人點覆你？
覺得會安慰你，男朋友會知錯改過？
你直接同佢講比較好

洗費點會包埋

扑左?
扑完就變左咁?

物以類聚 你唔係垃圾的話你一早走左

打回原形

係咁架啦 追人個陣一定包裝好哂先追
一齊得耐就會露出本性架啦
啲缺點就出哂嚟 男女都係
利申 男朋友追我個陣係男神 宜家鬚都唔剃成個啊叔咁
但我都係好愛我男朋友

你對你男朋友做做咩黎
迫到佢變成咁

下，做咩唔分手啊？